要求連仔禁止用戶頻繁改用戶名

有部分打手account,刻意唔出post,方便自己留言後改頭換面

建議如下：
1.冇開個post唔比改名
2.改名半年內只可改一次

同意，起碼3個月一次。

唔俾人隱藏身份
你港共高層嚟？

順便要求實名登記連登ac添啦吊，一出啲5毛po/留言，立即起底

yes 應該要實名認證 user name顯示真名
咁一定冇五毛

要好似大陸咁 拎住張身份証自拍俾連仔 去做實名認証

431

推到佢入嚟？

推

on9

CLS 唔開post都唔得
我就係鍾意上嚟留言吹水鳩噏
唔鍾意開post

笑咗，咁不如實名啦

可查到之前的名就得

改名留Audit History物得lor

改名唔緊要，最重要知道幾時用咩名

cctai又嚟

都得，開放討論

我屌你老母？